---
title: " solução detetivesca"
date: 2013-07-10 22:06:21
---

descobri o que fazer com minha falta de vontade de escrever sobre polícia e essa gana sem fim de escrever policiais. e de quebra ainda volto a escrever com o meu personagem mais querido de todos. 

chans. porque para as voltas policialescas nada como uma solução detetivesca. hip hip.
